求黑暗地獄料理Menu

小食：腐乳夾心餅

湯 ： 粟米忌廉皮蛋湯

主菜：芝士豆豉鯪魚焗意粉 / 黑糖珍珠拼抹茶紅豆pizza / 青咖哩臘味泡飯

餐甜 ：抹茶芥末雪糕 / 怪味糖焗布甸

餐飲 ： 凍檸奶

有冇其他推介？

豉汁蒸橙
椒絲腐乳西瓜

前菜：手拍爆谷
湯：泡菜咸蛋煲排骨
主菜1-3
1. 芋頭炆薯片
2. 朱古力醬炆雞翼
3. 水煮忌廉Bun

甜品：花椒八角西米糕
飲品：炸菜肉絲汁

椰子雜豆湯
酥炸牛油果
橄欖油泡田雞
黑松露福建炒飯
羅漢果奶蓋
淡奶龜岺膏

蒸尿蛋

唔知有冇巴絲打 煮到一兩味出黎試下

凍檸藍威寶

屎
屎
屎

小食：鯇魚刺生腐皮反卷
湯 ：干炒牛河煲雪芳蛋糕
主菜：花生醬豆豉鯪魚粉絲煲
甜品：椰皇朱古力燉三文魚子
餐飲： 苦瓜榴槤西瓜汁

黑松露福建炒飯好似幾正
淡奶龜岺膏

河馬腳甲泥燉水魚頭皮湯

小食：氣炸三色豆

主菜：三色豆榴槤蒸肉餅 / 三色豆白烚雞翼 / 青豆糯米飯

餐飲 ： 青豆冰

芫荽味軟雪糕

三色豆莞茜沙律